東涌綫往來香港至東涌列車30分鐘1班

港鐵表示，受東涌綫近大濠灣附近有列車故障影響，東涌綫往來香港站至東涌站列車，要30分鐘1班。

往來香港站至欣澳站則要12分鐘1班。

東涌綫整體行車時間延長約15至20分鐘。

加價吧

30分鐘一班

上唔到車咪仆街
又等多半個鐘

30分鐘一班不如唔好開

佢當東涌係日本果d非遊客區一個鐘都未必有一班呀笨

E車

仆街狗鐵我屌你全家落地獄